男朋友話對我已經唔係以前嘅感覺

我同男朋友係外國讀書，唔同科，不過一路互相support。

拍拖第四個月，大家開始忙於是少見咗，由日日見到一星期見兩次

我以為只係進入咗平淡期，點知男朋友琴晚話呢排對我冷淡係因為個feel 唔同咗
佢仲拋個波畀我，由我決定點處理我地嘅感情。

我仲有幾個月就grad 而佢仲有幾年書讀，而剩低個幾個月佢話想以好朋友嘅身分同我相處，會陪我陪到我grad 為止⋯⋯

成個對話冇提過分手兩隻字 不過講到咁白，同直接講分手冇分別

點解可以話冇feel 就冇feel 㗎 我到底可以點做，真係好珍惜呢段感情

有幾多真係冇feel而分開
只不過係班賤男臭雞擺個靚門去飛你
又唔駛做衰人 又大條道理散
扮撚埋自己都係受害者咁

唉 我當初都係俾ex話對我冇feel喇
touch wood 講句，真係分左手就兩邊互相block啦
狠少少心，如果唔係有排你痛

四個月就冇feel 條撚樣好打極有限
分手啦

無feel就分手，個人覺得都幾唔負責任

初初一齊都要講下feel講下感覺既，但係走落去講既應該係建立起既感情，講既係承擔😕😕

無feel就走，仲要拋個波俾你做決定，咁都俾人感覺幾差😥😥

除非佢真係有難言之隱，唔係至少應該同你有返個好既溝通

如果好好溝通都唔肯做，分手可能真係唔係壞事🤔

雖然，分手都依然會係好痛

絲打好好保重

咁快就無Feel 呢d 人早走早著,唔需要傷心

我個下嘅感覺完全係：屌，咪同脫歐一樣，而家一定要脫㗎啦，soft brexit 定hard brexit 你決定啦 我唔想脫歐唔想分手呀

唉真係好辛苦，成晚控制唔到自己去睇佢嘅相同以前嘅message

唉人在外國共同圈子好細，如果我真係講咗分手我一定唔會係d 聚會出現

唔想咁諗佢呀
不過又畀你講中咗

多謝大家覆我 仲以為個po 會沉⋯

失眠諗咗成晚嘢，感性上好想搵佢問清楚，不過理性上知道佢斬釘截鐵講到咁白其實已經冇彎轉 無謂糾纏落去

大家唔聯絡可能係最好嘅ending

...不過我已經好掛住佢

唔甘心嘅搵多佢一次三口六面講清楚 起碼都了左自己一件心事就可以狠心88

圈子細係尷尬既

佢咁對你，有咩最唔放得低

幾個月就拮厭左？分手要狠 唔係實打友誼波

同意呀，講清楚，恰住恰住唔處理會更加長時間放唔低

等我自己沉澱一下心情先，嚟緊要交project 都冇時間畀件事拖太耐

雖然短短幾個月，不過我地已經有好多開心嘅回憶。睇流星雨、去我人生中第一場演唱會、日常生活當中互相照顧、一齊捱夜一齊周圍fing。

Campus 𥚃面有好多櫻花開咗，好想同佢去睇呀 嚟緊仲有好多活動諗住同佢一齊去 愈講愈掛念佢

我蠢啲，之前又以為自己冇野，又諗住唔想疏遠班common fd，照去啲聚會
最尾次次一散場我就即刻閃走，一見唔到佢地就開始邊行邊喊

算鳩數吧啦
你係呢度喊苦喊忽既時候
人地已經諗緊同條新菜點happy
根本天下烏鴉一樣黑
收皮啦